其實啲足壇班主咁撚度縮，點解唔係球員合約加扣薪條款，例如前鋒入唔到波要扣人工

到時踢波先好睇

好多前鋒合約入波就有額外獎金